[姐弟戀]同個女仔曖昧去到樽頸位

識咗個姐姐兩年，但最近半年開始close咗少少，去到前排開始曖昧得好勁，其實大家既行為都已經好似男女朋友咁。但而家個情況係我同佢落唔到下一個stage
但我feel到個姐姐一直都對我細過佢可能有啲介懷
同埋呢個姐姐之前都拍過唔少拖，但次次都比人hurt到仆街，所以有啲唔太相信愛情

作為弟弟既我，其實好掙扎，唔知點樣同姐姐落去下一個stage

巴打一定好靚仔

我曖昧親每個都係姐姐點睇？

如果你feel到對方有feel就儘快表白啦，免得自己後悔

時機呢啲嘢我勸你捉緊

真 追都追唔返

3年

其實我已經ready好，但我見到佢有猶豫，猶豫既唔係我份人，而係年齡既差距

我都明，但佢未到3字頭

睇志明與春嬌

你想comfort佢就傾到開解到佢為止
你想一齊嘅就借d咦拖下攬下，唔反抗就即係得米啦

過幾年，等你大過佢先一齊啦

3年差距好少，不過有d女好執著個男仔一定要大過自己

利申 姐弟戀
佢大我兩年

笑死

老實講，你愛一個人，咁少既年齡差距，我覺得完全唔係問題
唉，如果姐姐明就好了

in 55!W !

你點識的？

之前做野識落，之後玩得埋，一齊出多咗街，然後日久生情

你哋各自幾大？

巴打你哋既關係係如何

見我咁sad就知 之前諗住約佢出去玩 但佢回我不如遲啲約埋其他人飯聚 冇應我好唔好 食左檸檬
依家都係照常傾計 冇勇氣再約 應該fd zone左

屌，你地有冇common friend,有既話咪試下用group聚

3年唔係問題

之前gp聚過2次 依家個gp都沈左好耐
但單獨約比佢無視左之後 已經覺得佢對我冇feel

我都覺得唔係問題，但對方覺得係

唔啱聽既說話
我都知你唔想聽
但只能講一句
希望你早日行返出嚟

諗住遲啲直接同佢講 自爆算 咁樣應該可以容易啲放棄

大家都成年人，差得嗰3年根本就無異於同齡

大起碼5年以上先來講姐弟戀啦

會唔會有渣男借d咦拖下攬下得米之後都唔問一唔一齊架

搵日約佢出黎，夜晚送佢返屋企到佢樓下嗰陣一野咀落去就知得唔得，拖落去冇着數

同男朋友都係姊弟
真係會因為年紀而卻步
你係認真嘅 就話佢知你做到照顧佢嘅角色
唔係令佢覺得好似要湊仔咁
以自身嚟講 嗰陣拒絕咗男朋友幾次
後來係因為佢嘅真誠同行動證明先應承佢

其實個姐姐都知我寵佢同錫佢
佢亦都知我係一個好重感情既人
但我做到既都已經盡做
我等緊佢話比我聽佢concern完
我就去馬

咁樣會有反效果

得左米仲問一唔一齊？
你拍過拖未